你老尾我曼勁撚到4分鐘就反勝牙朗啦

如題
前86分鐘讓下你意甲班霸
最後4分鐘輕鬆杯鳩你啦

偷偷留下負皮
柒到

本身大家拎一分咪算，又要入世界波之後show 腹肌逼人反cup 你

以為自己世一得佢可以入世界波咩
259

唔係針對朗迷
但係show完肌肌之後比人cup真係好羞家